雲加其實幾時退落黎最好？

0.全季不敗之後
1.歐聯決賽之後
2.法比走個時
3.度度斷腳個時
4.雲佩斯走個時

99歲

破冇冠個年

Yes

5. 下年拎英超果時

一陣開波前10分鐘好走啦

1314攞完飛機盃

降班嗰時

2014年5月17日

豬埋今晚

agger

做到死都唔知退唔退到

果年拎完(睇落)好有希望咖

今年出3成力拎隻霸氣杯玩下 退乜

利物浦拎英超嗰年

其實係咪講飛機盃個年

阿拎英超前一年

費蛇退完 既下一分鐘

死個刻

上半場領先２：０光榮退役啦，下半場 保特奧拿 接任

踢得咁好 不了

贏波就永續雲加

唔退了

雲加有冇咁長命

今年就得